好想發夢睇到巴打們大大力錫佢春袋

對唔住我係一個唔敢上前線既絲
有個小小請求比前線勇武巴打們
尋日有睇到片大家好落力去圍毆落單白衫/狗
係既我係睇到好爽既
不過我內心竟然係大叫緊:
除褲除褲影相影相

大家諗返當日天水圍個女仔比人拉個陣發生咩事
身為年紀相近既女仔，我冇絲打既心理狀態咁好
如果個日既事發生係我身上我一定嬲到仆街以後見到狗都會想佢當眾出醜

如果大家發夢捉到落單狗
除褲
影JJ
大大力錫佢春袋
影大頭
起底
貼全街
唔知佢有咩感受呢
以上只係發白日夢如有雷同實屬夢境成真

呢單野可以笑到成個運動結束

首先要有人肯做

毒絲

狠毒個毒？

自推一下

點解一定要巴打做

除褲係求愛
唔係襲警

如果有絲打陪我我肯架

岩啊影相係紀念咋

痴線仲要打孖上咁益
我陪你
你錫我咬

買個飛機杯幫佢出幾十野

打孖上我怕唔夠力比人強奸返轉頭，起碼一班人我先敢
不如我影你咬啦

好想知cctvb會點描述☺️

吸啜

我淨係知蘋果又會寫到成個甜故咁

咁爽會唔會變相除曬褲等人上架

如果比人咬住個春袋都強姦到人
我心甘情願比佢姦我三年

你幫佢占個卜睇唔睇到佢有冇呢個能力㗎

首先要知道佢叫咩名同出生日期或者佢坐低自己抽牌

佢唔講你咪錫佢春袋

咁我咪要帶住副牌去發夢你當我百變小櫻咩

扔張死神卡出去有冇詛咒效果

有既我應該一早扔左落林鄭度

捉到白衫唔好打
制服咗佢之後
要影裸照，要見樣
打傷佢只係皮肉外傷，幾個月好返晒
影裸照嘅傷害係一世架

佢早已身在地獄 無效果
我地要傾幾耐先推到有巴絲出黎認頭錫春袋

冇錯！！！要佢一世抬唔起個龜頭！

冇計啦出面已經打緊交咁多認真po
咪住咁今晚咪有機會錫囉

笑到噴左

點解有機會

北角同深水埗家陣好多狗狗，又多示威者

會唔會真係羞恥到真係一世起唔到機架

有左膠護法係度
勇武手足比人影裸照就真

以前每個勇武派上陣前首先要學識點鍚狗春袋

大大力錫春袋真係好癲

我睇左d乜

出發未

不如係記者會度錫
利申9up

有冇錫春袋post名

一於咁話
下次盧狗開記招一齊沖上去 你錫我咬

推，要大大力錫佢春袋

到底呢句嘢可以抽幾耐水

直到永遠，阿門

好我地既記認係搽紅唇膏